有無巴打可以提供良心花店List？

花店有唔少建制狗 有無d confirm係支持市民嘅list俾大家 我唔想益咗d仆街

摺花唔好買 聽日都開鋪既唔係咩好人

黑警冷血，林鄭殺港

我可以摺呀 但一定有為數唔少既人會買花
如果真係要買 俾d良心list嚟得唔得

搵到間，唔知算唔算～